雲比沙卡真係笑話嚟

淨係識鏟波都畀班傻仔吹奏

你好過佢

D出波真係學屆質素

碌哥好搶口

Dalot情何以堪

黑人黎講佢都算跑得慢

逼搶唔積極 回防又唔積極 出波又低質素 防守企位又柒 都叫勁

碌兄

散步式回防+逼搶嚟講佢算快

5000m買件小丑

85‘踩草王

啲防守直頭係滴水不漏

好過dalot

樓主出黎幾分鐘 連神軒都跑唔贏

樓主無波踢唔開心

好波

進攻又散步

有冇人cap到樓主跑輸比神軒

只有獌狗會j

你cap到林鄭張圖打飛機未

軒達臣跑得快過後備入替嘅dalot

碌哥

好哥

喂好耐冇見屌你老母

樓主同雲比應該兩個一齊出
雙線放題咁幾高觀賞價值

你cap到林鄭張圖打飛機未呀屌你老母

香港生死存亡仲有心機打飛機？

山妹

仲要神軒已經跑左成場

恆哥

算勁啦 咁細個

小妹唔睇英超但潮撐碌兄☺️

私怨能

今季英超助攻數:
笑話右閘雲比沙卡:1
最強攻中連加特:0

樓主型好多勁好多。。

50m睇佢瞓低踢波

賓哥

正選閘半季得1個助攻死撚咗佢啦

起碼出到場先，你長期睇袋笑人地正選

真係唔明點解正選唔係樓主

樓主點解後備出場跑得慢過軒達臣

係咪歧視傷殘人士

要來證明個場草地靚唔靚，唔係季尾點拎返個獎來打飛機

樓主同連加特, 邊個跑得慢d

剩係識係復康中心入面跑有撚用咩